[CCTVB]個一戴一路特輯打夠飛機未

攞d樣板公司出黎講，又唔講中國人搶晒d礦產、搶晒d工作機會，搵d黑人出黎吹奏中國人有幾好人有幾慷慨，真係好撚嘔心

中共畀錢,冇計